我係今日黃大仙其中一個和理非

首先抱歉我覺得今日自己一啲用都冇
我係第一次出嚟 單機
今日淨係嗌口號同人鏈傳物資
自知唔係勇武所以冇拎到gear 唔想浪費
但係老實講
我唔係好清楚我應該做啲咩
同埋前線做緊啲咩
其實我相信好多今日出嚟嘅和理非同我一樣
好想幫手 但係唔知點做
人地叫我做乜就做乜 要乜就要乜
今日唔係故意掉低前線
而係根本唔知前面發生咩事
有人大嗌要走就極恐慌跟住一齊走
想停低睇下情況 但有手足推住叫：走喇！
其實我想知清楚啲應該點做
所以可唔可以有個list話俾我地知
唔同post嘅崗位係咩 幾時要做啲咩
等我地可以進步 下次知道應該點做
對唔住做伸手黨

新手就儲下經驗值
儲夠再諗幾時轉職專修

同樣，我知自己唔敢上最前，所以唔會帶full gear。
但係聽到手足不斷叫企前啲又企疏啲，行下行下都行左去中前。今日係黃大仙留意到幾個畫面：
1. 一有狗開始築防線，本身幫手整個roadblock，一班人炸炸臨掉底鐵馬開始跑上斜⋯⋯結果係一大班人上晒斜，RB set唔成，狗就覺得更加易推進。退左後既人更加難再上前面。
2. 手足不斷大嗌，求所有後排行前少少；郁既人唔算多。突然狗放5-6個TG，啲人係跑上斜跑得快到會推人。說好的一二一二呢？
大家驚慌起黎要跑要逃走我都明，但係不如諗下真係有前線手足幫手滅緊煙、仲頂緊條防線？唔好一支箭咁衝走？你衝得愈快，後面唔知咩事既人愈驚，佢地又跟住跑得快。
本身預留鬆動少少既位置比前線手足郁既話，其實大家都可以安全逃離到。

和理非要做嘅唔係點樣身為一個和理非去協助勇武
而係點樣轉職做勇武
成日話不分和勇，但係永遠和理非剩係識得限死自己係和理非，從來因為驚而唔敢轉職
其實勇武一開始都會驚，但當你真係明白自己追求緊啲咩嘅時候就無得你驚
其實我想講嘅係勇武數目隨被捕人數上升而減少，你唔轉職保護手足咁就再無手足保護返你

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術